[Benz打手]AMG GTR Nurburgring 7:10.92!!

Mercedes AMG GTR Nurburgring 圈速7:10.92,排第七
BBA 其餘兩個仲未造到架真正"跑車"出黎
Mercedes 技術明顯超班

Porsche: New 911gt3rs, turbo s 未跑, 但918已經證明自己
Lamborghini: 唔靠Hybrid, LP750sv 用返NA engine, 輕量化車身, 慢918 兩秒, 僅隨其後
Ferrari: 當家馬王Lafa唔拎去跑, 488GTB 7:21秒唔知排去邊, 仲好意思叫自己超跑
Mclaren: P1又係唔見影, Best lap time係四年前嘅mp412c 7:28
Audi: R8排4x, 圈速我都廢事打
Bmw: 冇Sports Car級別, 最快果架係M4 GTS
Nissan: 神廠, 一部R35威足咁多年, 普通牛馬麥完全唔夠界
Toyota/Lexus: 碌柒喇你咁嘅節奏, turbo engine技術連人地尾燈都見唔到

Tesla: P100D 0-100 2.7s ...搞掂你電池過熱問題跑返圈先講啦

以平民Brand計,Mercedes完全係禁住Audi, BMW黎砌
就算Sports car以下,new E63s 都係屌打其他房車

一齊討論下

mercedes 近年既turbo 技術的確係勁
日本車而家有排追

講撚咩
都買唔起

認真問唔係串串貢
屌晒巴有冇去落場玩過
係咪好似俾幾十歐元就可以跑番轉

同埋駕駛者係unknow果d 係咪高手在民間系列黎

Gti club sport係咪又快左兩秒?
最快ff車

勁係邊? 有無詳細d

唔係架
車廠賽車技術=車廠實力
遲早會下放落其他級數嘅車款
如果下下唔發展
我地仲騎緊馬呀

唔係type r 咩

可能唔想拋頭露面

Gti club sport s贏左好耐喇喎
正路嘅 屌哂巴點會睇呢啲平民車

新type r 好似未跑?
冇成績

咁到底屌晒巴有冇去玩過

玩過德國條autobahn咋

好唔好玩

尖卡R35萬歲
R35真心勁
07年出廠既2.8秒到現在都唔係好多廠做到
之後仲再進化到2.7
重點係佢落地價都未算好離地
敗筆只係入面無其他super car咁grand
同個波箱仲係3次就唔保

初代R35 要3.x 秒喎
2.8係近兩年嘅事

你睇下mercedes f1點樣屈人機
如果部road car無返咁上下，點出嚟見人啊

寶馬唔下放cfrp俾3/4/5系係做唔到成績

不過令一樣嘢係條條track嘅要求都唔同，nur快係marketing多過技術

sor 我錯
初代3.6
08年12月 3.3
但10年尾已有 2.8
2.7先係呢2年既事

但日產其他平民車都好唔知點咁

gtr 真係要改善下個籠

始終日產定位唔可以太貴
如果將副3.6twin turbo放去infiniti+awd做架luxury saloon, 可能過兩球

E63s 先around 170萬左右

其實睇f1就知啦 呢幾年mb engine屌打其他engine
Bmw audi都唔知係邊 可能淨係j佢地個國內dtm

人地冇玩啫

咁今年wrc vw夠屌打全部啦，唔同vw>all?

冇玩定唔敢玩先
不能也 同 不為也差好遠喎

MB唔敢定冇玩wrc先？